統計 90-95後身家（2）

統計：90-95後身家

無父幹既朋友一齊揮揮手

94 運動開始有十萬
呢家負數

91 2.2M

92 1.7M

93，8萬

4層樓

93 20萬，上年熊市輸左10萬

[size=6不推文回覆[/size=6]

咁都有2

On9

92年 80萬
毒拎全靠儲